# Спеціфікація проекту
## Для чого він?
Цей проект зроблений для автоматізаціі та полегшення життя учням та вчителям нашого навчального закладу за допомогою нових технологій.
## Що цей проект буде робити?
1. Хостинг веб-сторінок для учнів та робітників начального закладу. (Статус: ❌ - ще не зробленно)
2. Шкільний файлообмінник з можливістю показу презентацій. (Статус: ❌ - ще не зробленно)
3. Можліво в в найближчому майбутньому електронний щоденник для учнів та журнал для вчителів з можливістю скарг учнів та вчителів. (Статус: ❌ - ще не зробленно)
